[平讓］海洋公園門票 3張 （每張$250）

平讓海洋公園電子門票 3張 （每張$250）
2019年 2 月內要使用
因朋友有事 去唔到 ...
求人接手 ...

有意 留聯絡方法 ：）

（可面交 / 可過數 ）

100 蚊一張就有人要既

北韓？

150可以？

之前HKTVmall 做優惠，每張先賣240，又係使用限期到二月底

50就要

乞衣樓主

原來搵水魚，block樓主先